求中港共用plan

用緊聯通，10月完約，求中港共用plan